# UI-developer test

Добрый день.

Для того что бы запустить проект на рабочей машине должен быть установлен NodeJs и Gulp.

После чего нужно запустить команды:

- npm install (для того что бы установились необходимые модули)
- gulp

Исходники находятся в папке dev, в ней можно найти scss файлы и html.

Скомпилированные файлы находятся в папке app.